Ou算唔算大學版嘅特殊學校

識親讀OU嗰啲都唐氏咁嘅樣同埋唔係智障就係殘障😂

能大先係

應該關個人事 唔關間學校事
樓主入左港大都係弱智兒童

push

發夢見到樓豬俾含大手足掉落橋做路障😂

我只係知好多散仔讀完博升白衫

OK啦 大部分都比樓豬正常好多。

Lu算唔算大學版嘅band5學校

樓主算唔算人類中既弱智人士

我含呢

好彩都重有人當佢係大學

國際學校

樹大呢

會招風